拜登贏已成定局 香港人乖乖地做返港豬算啦

樓主個名

冇架啦 成個地球玩完架啦

改個名就諗住燈到?